有無人覺得投票最終都會輸...因為建制實在太多鐵票...

黃絲陣營成日批判思考, 少少野就白票, 投對家, 好多花款...
藍絲就唔用腦, 基本上一係叫佢投乜就投乜, 一係唔會OPEN MIND 去諗下其他角度, 簡單講係一日咁諗, 一世都係咁諗

會員 #14941 - 你認真就輸了 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 凌晨大搜捕...今次要輸了... 大搜捕呀!!!

#1 - 今日慘敗....唔夠揪！黑警戰術太勁！

#1 - 就黎輸....開始淡化了.....

#1 - 勇武唔夠，真大鑊，今次就黎輸.......

#1 - 十一遊行又被反對.....唉今次輸得...

冇人理你等我拉下你

拉